Awwinorme Koggokonna Kohtos sel 1 mal ku pawal 1833.
Abram Raja Kochto pea Wannem.
Jaan Tomik temma noumees
Jakop Jaggo 2 noumees
1833. surri Liiwoja Jaak Pihgwa omma Naese Lisoga ärra. ja jai 6 Last järrele
2 poega ja 4 tüttart 1 poeg on 11. astat wanna ja on Abrami Jürri Jures
2. poeg on 9. ja on Ulwi Johani Maddil.
1 tuttar 8. astat ja on Liiwoja Marti Maddise Jarwi
2 tüttar on 6 astat wanna ja on Tädossare Mihgli Marti Jures
3
4. tüttar on 2. astat wanna ja on Tädossa Johan Rätsepa Jures.
abram Raja
Jaan Tomik
Jakop Jaggo
Mddis Sõbber
Tomas Laurisson
Ja on Koggokonnakohto Moistussega tehtud et peawad omma kassu Wannemid 20. astad tenima ja kaswama ja siis woib palka küssida ja ärra Minna.
